許智峯遭高調帶上警車 防暴拍手舉手指公叫好 喝斥記者「曱甴議員都唔影，你影我做乜。」

許智峯晚上在銅鑼灣記利佐治街被捕，他晚上在崇光百貨對出，即金百利商場外執行職務時，遭警方強行拉入封鎖線範圍。

許智峯及後遭防暴警察拖行至金百利商場較近商舖的範圍，最後被警察高調押上警車。許智峯在被鎖上索帶時遭屈曲手腕。有在場的防暴警察拍手和對同事舉起手指公，記者欲拍攝時遭到對方喝斥，稱「曱甴議員都唔影，你影我做乜。」

因為要影曱甴黑警

有冇片放上Twitter

乜撚野都係曱甴
全世界得佢地係人

on9

好小學雞

影下曱甴樣比外國睇下幾好，呢啲咁低智的垃圾文明世界無架嘛

因為你地連曱甴都比唔上囉

許智峰根本乜都冇做過

香港人仲要面對咁既黑勢力幾耐

毅進仔無腦

一邊為份糧去出賣香港人
幫共產黨做打壓人權民主
推晒成個香港去火坑
做緊二五仔仲當自己係正義
收緊香港人錢去打香港人
賤撚到咁撚仆街都唔識反省
仲無恥當自己係正義之獅
如果真係咁正義
做乜要咁驚俾人知自己係狗賊

接受訪問被捕

記者點解要影曱甴
緊係影人(自稱)啦

曱甴黑警，警曱，黑暴

叫乜春好你要拉哂200萬人都無人阻到你架啦
你唔要面咪天下無敵
全世界笑柒你當自己好威？

狗務署果然係專請弱智賤種去維穩

原來殺人犯鄺星宇係抄班黑警！

差一個字就差好遠

班黑警口吻同個殺人犯一樣

係咪煽動仇恨引致極端殘忍行為

幾時開始立法會議員當賊辦 人治社會

Post twitter